仆街政府應該收陸路離境稅

日日唔同關口都大量蝗蟲入侵咁…應該入境起計24小時內離境既，每位收番五百，係關口出境時即場pay，無錢既就五年無得再入境

點解要放佢地入黎在先呢？
不如入境稅啦
唔比無得入境

旅客應該出入境都收

24小時內離境收稅，個個喺麥記/公園度過夜你仲大鑊。

入境稅就應該收。

入境既可能有d其他海外國家真係遊客玩完強國或馬交轉機既，咁會影響到呢班人，機場走人唔算陸路離境，加上機場或碼頭依家都有離境稅，再加上強國人走水貨既都係24小時掃完貨內走人，離境稅針對呢班仆街既姐

其實可以係口岸劃購物城,
購物城內免出入境稅
要出購物城, 就位位入境HK$1000, 出境HK$1000

圈住佢地係購物城城牆內
又可以賺佢地錢, 又可以唔比佢地出城牆外

24唔夠整夠48小時

唔好比佢地入黎先
入黎就製造麻煩

根本係入境嗰下就要擋住佢
入到黎, 就製造麻煩

依家都入左黎…接受現實，西九加東涌完全係引清兵入關，仆街政府係無撚用

呢個垃圾政府會敢收鄰國稅咩
就算真係有議案, 啲仆街左派會比你過咩

海空都收
點解陸路唔收
補貼下明日大愚
唔洗加稅都好

中共行政指令